銅鑼灣一個sales仔想講啲野

小弟我係銅鑼灣做一間fast fashion 既鋪頭
又開門到而家都有好多人專登入黎搵黑色衫參加遊行
我真係好感動

朝早因為人手真係好唔夠既情況下我要番去開門
（有幾個同事都係射波去遊行，作為中層既我同上司都絕對讚成）
最重要係 即使今個月生意點差出公佣既我地都絕對冇所謂
請大家要繼續支持社會運動，自由閪 同我企晒出黎！

利伸：已向上司申請早啲走，表明要後join，上司都ok，晏啲見！

請大聲朗讀我個名